你寧願孤獨終老，定傷心慾絕地分手幾次？

=寧願日日打 J都唔想被人 hurt
= 有得 hurt都好過無得啅

孤獨終老好啲 唔洗害人

唔拍拖唔會hurt到人, 又唔會比人hurt, 雙贏

孤獨